白痴，比狗拉少次係唔係會死

有冇腦